<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<plugins>
      <pyqgis_plugin name="Confini Amministrativi ISTAT" version="1.1.0">
              <description>Plugin per scaricare confini amministrativi ISTAT e griglia di popolazione 2021 su standard europeo</description>
              <about>Questo plugin permette di scaricare direttamente i confini amministrativi italiani dal sito ISTAT e la griglia di popolazione 2021 su standard europeo (Eurostat). Supporta regioni, province, comuni e ripartizioni geografiche sia in versione generalizzata che non generalizzata. Include anche la griglia di popolazione del Censimento 2021 con 13 variabili censuarie secondo il Regolamento UE 1799/2018. I dati sono aggiornati al 1° gennaio 2025 e vengono scaricati direttamente dai server ISTAT.</about>
              <version>1.1.0</version>
              <qgis_minimum_version>3.0</qgis_minimum_version>
              <homepage>https://github.com/pigreco/istat_confini_plugin</homepage>
              <file_name>istat-confini-plugin.zip</file_name>
              <icon>icons/icon.png</icon>
              <author_name>Totò Fiandaca</author_name>
              <download_url>https://pigreco.github.io/pigrecoinfinito-qgis/istat-confini-plugin.zip</download_url>
              <uploaded_by>pigreco</uploaded_by>
              <experimental>False</experimental>
              <deprecated>False</deprecated>
              <tracker>https://github.com/pigreco/istat_confini_plugin/issues</tracker>
              <repository>https://github.com/pigreco/istat_confini_plugin</repository>
              <tags>italy, boundaries, istat, administrative, confini, italia, regioni, province, comuni, cartografia, popolazione, census, griglia, eurostat, demographic, population, grid</tags>
              <category>Vector</category>
      </pyqgis_plugin>

      <pyqgis_plugin name="CatastoIT GML Merger Pro" version="0.3c">
              <description>CatastoIT_GML_Merger_Pro</description>
              <about>CatastoIT GML Merger Pro è un plugin avanzato per QGIS che consente di scaricare, estrarre e unire file GML del catasto italiano. Il plugin permette di scaricare i file di mappa (MAP) e particelle (PLE), convertendoli nel formato GPKG e estrae il foglio e la particella in attributi separati per un'integrazione completa nei flussi di lavoro GIS. Il plugin lavora in Background. EN: It is an advanced plugin for QGIS that allows downloading, extracting, and merging GML files from the Italian land registry. The plugin enables working with map files (MAP) and parcel files (PLE), converting them into GPKG format, and extracts the sheet and parcel into separate attributes for seamless integration into GIS workflows.</about>
              <version>0.3c</version>
              <qgis_minimum_version>3.22</qgis_minimum_version>
              <homepage>https://github.com/pigreco/CatastoIT_GML_Merger_Pro/blob/main/README.md</homepage>
              <file_name>CatastoIT-GML-Merger-Pro.zip</file_name>
              <icon>icons/icon.png</icon>
              <author_name>Salvatore Fiandaca, Giulio Fattori</author_name>
              <download_url>https://pigreco.github.io/pigrecoinfinito-qgis/CatastoIT-GML-Merger-Pro.zip</download_url>
              <uploaded_by>pigreco</uploaded_by>
              <experimental>False</experimental>
              <deprecated>False</deprecated>
              <tracker>https://github.com/pigreco/CatastoIT_GML_Merger_Pro/issues</tracker>
              <repository>https://github.com/pigreco/CatastoIT_GML_Merger_Pro/blob/main/README.md</repository>
              <tags>catasto, particelle, fogli, regione, italia, vector, gpkg, geojson, shp</tags>
              <category>Plugins</category>
      </pyqgis_plugin>
</plugins>
